如果打字應該用邊個（嫁）（架）？

我平時用開嫁，但係有人同我講嫁字會悟會做其他意思

駕

㗎？

誤

渣ga

家